C朗自拍隨時犯法

皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度一向鍾意自拍，但最近一張自拍相隨時令佢惹上官非。
事緣C朗近日就係社交網站貼上一張自拍照，相中除左有佢靚仔大頭之外，背景仲影到「車來車往」，明顯係揸緊車時影。根據西班牙法例，駕駛其間使用手提電話等設備屬違法，要罰款200歐元。雖然200歐元對C朗嚟講唔係錢，但「明張目膽」咁犯法始終對形象唔係幾好，而且揸車時分心影相隨時害人害己﹐大家千祈唔好學。

#傷人
#逃稅
#強姦
#衰11
#超速
#開淫P
#斷背
#恐嚇
#勒索
#衝紅燈
#非禮
#性騷擾
#危險駕駛

你知唔知佢賣一張親筆簽名自拍相 可以幫到幾多山區小朋友

你知唔知佢賣一張冇違法嘅親筆簽名自拍相 一樣可以幫到好多山區小朋友

偽善
場內場外小花都贏幾條街

岩

新朵 - 休班丙

真係痴撚線

鬥志